一人N首你覺得好聽嘅ACG慢歌/抒情歌

拋磚

願いが叶う場所

敏感な風景

ひかりふる

産巣日の時

恋文

雪花火

光の螺旋律

勇者たちのララバイ

星の奏でる歌

you

Saya's Song

Love is a beautiful pain

鳥の詩

呢首

呢首第一次聽到喊

呢隻第一次聽差d忍唔住
Youtube有段劇透片對我嚟講好催淚，不過因為劇透所以轉另一條link

duca カラフル <--本身隻game都幾好玩
仲有二宮愛嘅on my own
聽左三年都未厭 鈴聲仲用緊佢

漏咗 An Endless Tale

抒情歌